福岡4人自駕邊間咩車好，2008 FIT 夠唔夠放3個23-25吋行李??

2008版 FIT 夠唔夠放 3 個 24-25吋行李??
4人自駕，想租fit, 唔知邊間，咩車好，福岡

上圖2008, 下圖 2012 版

3個gib放就放到 但再買多d野都放唔落嫁啦
通常有4個人最好租prius v個種size既車 起碼坐都舒服d

諗住細細架夠靈活
其實有諗過租 Cube or Prius,
又唔見有Spike

Prius夠大!? ok wor 咁

4個人夾都咁慳

同屋企人去，我一個出晒啦

我見Toyota rent a car , 有得揀 Prius, 但無得指明Prius a , 其他版唔知夠唔夠呢

corolla fielder

用日文版去訂就可以指定車型

去times rental好似平d

利申 之前去關西租過cube，幾闊但未必擺到3個行李

4個人你擔心上唔到斜仲好la
行李打棟放應該夠

好心4個人就租架佛啦
3個人坐租aqua都覺辛苦

tabirai
試下呢間
我次次都用 無問題

唔夠！

沿途買嘅野放邊，7人fit

租架wish/isis訓平尾座黎擺行李會唔會好d

雖然咁真係四座四條安全帶，但係後坐兩個會逼過坐巴士

prius alpha 5 seater無誤
九州經tabirai不時有d筍plan

第3個人辛苦姐

租架Wagon包無錯

上月去轉左
4個租架QQ, 日本叫XTRAIL
坐又舒服
揸又舒服
四驅落雨揸高速穩陣又安全
全部人都好滿意

有考慮cube, 夠唔夠力？

聽完大家咁講， fit, Aqua 太細應該唔考慮
揸開中細型bmw 118i, alphard 好似太多辛苦自己

Prius a 好似真係唔錯

E~ 幾似
好似好好力咁
我行公路多

租suv 啦，尾箱大 架車又好玩

我老友租過就話無乜力
不過空間夠

fit坐三人上高速公路飄到飛出街咁滯

希望你地有命返黎

睇你要唔要去d郊區，要嘅就真係唔好fit cube aqua嗰d , 唔係上斜拉龍拉到傻。

如果book airbnb,記得睇下google 街景
睇下條路夠唔夠闊，d 七人車同k car 差成個車位

3個人租5座位.
4人以上租6座位以上啦
4個人夾.洗唔洗咁慳.

其實未試過外地自駕
未揸過日本車，唔知邊架夠力唔夠力
Prius a , corolla fielder, sienta target
我諗我唔會揸得快， 限速減少少，最多都係揸100

可能我未揸過跑車
所以已經好夠
Btw 我發夢個陣係高速落住雨揸到180 都好穩
個個fd訓到死豬咁

反而最高難度係係由布院個兩日
D路揸到真係車身同牆只有一隻手掌位

首選SIENTA
可坐4人，放到4隻喼，高速上130-140都冇問題
上佢地d山路行住50都仲得，唔怕飛落山應該可上到80

新sienta無prius alpha 5座咁抵租

利申：兩架都揸過。租sienta純粹貪款新，幾嘈下。考慮得sienta不妨諗埋freed hybrid喇。

梗係租舊款sienta最抵

去到你就唔止

去日本條路寫限60,但我揸100都keep住俾人爬頭

左線行緊一百 超車道閒閒地百3 4
試過超車道爬頭行緊百3 後面日本仔推到貼一貼

4個人就租架大d坐我舒服d 啦

會俾旅遊巴同大貨車爬你頭

keep唔到百5唔好行快線，會俾人閃

舊款4個大人就迫狹喇。

3人租Mazda 2ok嗎

我都係超車先行快線

我上次又係4個
租架Prius alpha 5座 又好坐 擺野又方便
係架車上山冇乜力 要踩得好深 但都係好慳油

3個人租Mazda 3
Mazda2 佢建議2人2gip
3個人後坐果個會好辛苦

最後窮撚係ORIX 租左架 FREED/Ractics/Cube or Others
10000YEN 一日包晒全部保險... 酒店樓下拎車

希望佢俾 Freed,上網睇Ractis 同cube 應該都夠放...

原來我個行李組合係 29" + 25" + 25"

Freed

Racits

Cube

我上次上日本高速都長期12x 過車開14x. 遲下去歐洲 聽朋友講開到18x 都俾其他車超

cube 唔夠位架，你唔收後排座位放唔到29吋喼
Ractis 真係勉強夠，但d 喼都係岩岩好，司機房鏡睇唔到後面
有freed 有perfect,細七人車size 收後排就夠位

其實都唔係好逼

睇圖racits都窄窄地
中鏡一定望唔到 分分鐘閂唔到尾門
Cube個地台有無得成個抽起？
無既話你自求多福

另外想講埋
你租得車都係想玩得舒服
仲要係同屋企人
你依家反而係辛苦自己 仲要多個煩惱
俾多少少租架好d啦

Cube 麻麻地
我上次租過3個人去 淨係放到 兩大一細gip
坐都夠位 但硬係覺得唔舒服

雖然佢地揸得快
但係好有品
果陣右線行緊130左右爬緊頭
後面架maserati
第一眼望好遠
第二眼望已經到 目測180 up
縮都縮唔切

真係祝樓主好運
俾架cube/ractis擺得落d喼都唔知擺唔擺得埋d戰利品同手信

所以總結左freed係咁多架最好？

同樣九州租過舊款sienta
4個大人夠坐夠擺行李啦
力水普通，不過我keep住行110-120都幾定，係嘈啲囉
呢架喺toyota租當係5人車個level，平過7人車

Btw你行限速減少少我諗你要預多啲時間喺車程度

唔只係freed ,係七人車就最好

尋晚係咁睇
最後連保險，稅，ETC 3 DAYS PASS
1. WINGROAD/Corolla Fielder 每日 $920
2. WISH or similar 每日 $990
3. Mazda 6/SUBARU Legacy Touring 每日 $1150

最後揀左 2, 如果同朋友去，share budget, 一定揀3, 裡面好靚

都係取消笛Freed/Ractis/Cube, 死梗

Nippon 有Honda Hybrid Shuttle, 但俾人租晒

between, 有個 日本仔youtube 第一人試好多唔同款日本車，好正，睇左成晚

Driver視点JP

東京自駕遊之中, 3個大1個細及坐4個人, unlock 後排椅就岩岩好cup實.

另外日本租車推介nippon rent a car.

fit 仔行公路坐滿4人都開心行120km. 我唔覺話唔夠力or 坐得辛苦.

自己在hk 駕開echo verso 同 noah

搭單問 大阪租7人車邊到抵

Budget rent , 平到唔敢租

Nippon Rent
Orix
Times rent
都平，差唔多

上次坐3個人都ok，但你4個再加行李就有d迫
一係租mazda5 premacy
同cube差唔多價錢

大板唔洗車啦

Sedan 實靚d
但空間應該wish完全取勝喎🤔

Ractis 同FIT 都夠做
次次4個人都係租呢兩部其中一部
個尾箱一定夠擺野

問題係多唔多女人

女人衫又多D，買野又多D

因為揸車落和歌山

帶住三個女人 咁姐係今鋪一定要佛啦

揸左兩年車差唔多 日日揸 但未揸過大車，係咪睇位小心d就得？

巴打咁有信心車仔佢夠位放3 個行李？

媽，好緊呀
就出～發

今日搞左國際牌$80 ， 10分鐘搞掂
除左個腦，仲有咩要帶